【不怪任何人】超儀遭超瓊拒絕開騷申請 疑政治立場影響審批

何超瓊與胞妹何超儀一向感情不錯，超瓊更相當支持妹妹發展娛樂圈事業，曾從家族基金撥錢給她投資拍片，所以超儀是很尊重這位家姐，但據聞最近兩姊妹為一個演唱會批文鬧分歧。

但超儀與她的樂隊Josie & The Uni Boys，於今年4月聯同中港台搖滾勁旅，包括：LMF、廿四味、秋紅主音Jan、激膚樂團、怕胖團、地獄貓樂團DH及特別嘉賓林子祥等，在香港舉行了「The Classic Purple Psycho Experience」音樂會，由於反應不錯，超儀已經計劃好，將整個騷搬到澳門演出，所以隨即向姐姐超瓊旗下賭場酒店申請檔期，可惜申請數月，仍未有回音。

據知申請不果與政治有關，由於Josie & The Uni Boys的成員擺明是「黃」底，而且LMF早前亦投訴過「撐警集會」在未得他們同意而使用了組合其中一首歌在大會播放，出了嚴正聲明表示不滿；至於隊員之一MC仁，曾為反國教製作「洗腦教育」歌。可是超瓊卻是「撐警」的一方，她在上月才以「香港的真實情況」（On the true situation of Hong Kong, China）為題，去信過聯合國大會，聲稱要反映本港真實的情況，批評激進示威者騎劫《逃犯條例》修訂，並強調一小撮激進分子不代表全港750萬人意見，更稱香港人支持政府停止廣泛暴亂，拘捕暴力示威者；信中又力數示威者有計劃地抹黑警方令公眾仇警。

有指超儀對家姐不撐自己心裏感到不開心，今日超儀回應《蘋果》時表示：「我哋冇嗌交，只不過係屋企飯局閒聊，家姐婉拒咗我，話呢類騷唔適合佢啲客聽喎！唔緊要，我哋係一家人，所以會了解到外來不可抗力嘅壓迫，所以我唔會怪任何一位人。東家唔打咪打西家囉！暫時咪唔搞呢啲演唱會住，荷李活有啲阿四角色畀我做，咁我咪做住先啦！」

何超係藍定黃？

梗係黃

關澳門當局事多D

我覺得兩樣都有

我覺得佢係冇乜立場

Juno咁

藝術到唔需要有立場

未必係黃

但唔會因為黃而封殺人